有冇啲時候好想搵返好耐冇見既人

突然諗起細個一齊玩既鄰居，自從小學唔知幾年班佢就搬走左，記憶好模糊但好想知道佢宜家變成點

冇哂contact方式?

一兩年前突然想揾返個小五就移咗民既好朋友
個時淨係交換咗FB
但見佢已經好耐冇用過 照inbox問下佢過成點個啲
佢上個月先覆返我 好彩仲記得我
好開心 好想有機會可以見下=)

一個同我經歷咗好多嘢嘅中同
畢業後 明明上年聖誕仲有傾計
但今年1月1
我whatsapp同佢講happy new year
已經單tick 冇icon冇status冇最後上線

佢無啦啦block咗我
其實我只係想要個原因

係咪轉咗電話咋

唔係
我之後用另一個同學嘅手機嚟睇佢whatsapp
係睇到晒啲status icon lastseen